有冇試過返工放工坐車遇到同一個乘客

今朝坐巴士見到一個好似印度定尼泊爾人，因為係外國人比較印象深，跟住頭先放工坐返同一條線既巴士返屋企，到其中一個站果陣見到條友係上層落黎，係佢今朝上車果個站落車，果下個感覺好奇妙

香港有幾大 好出奇呀？

試過返工係巴士漏低把遮
收工搭返同一架把遮係到

屌原來係你 好心你就唔好咁八卦望嚟望去

溝佢啦

規矩係你要同佢結婚